這是一個關於黑社會撐反黑組的故事

利申：轉貼架咋我 求求你唔好對參耀仕斃佃甩炄哂水89 gf328 889坷8坡1唔382

有牌爛仔

佢兩個個樣好令人心寒